英超其餘18隊 支持鏝定猁冠軍？

正評 鏝
負評 猁

波圖

反猁聯盟 N賓

英超19隊球迷vs猁迷投票
呃正評?